警察是狗？不。仲有企出嚟好嗎？

好長，唔好意思。
最近睇到好多嘢令人切齒。
大家都知道我講嘅係咩，都洗唔多講。
如果話警察係狗，只怕係侮辱咗狗。
狗都比你地班所謂警察更懂人情及紀律。
連野狗都識分咩人係好係壞。
唔好話你係白警支持反送中。
支持唔係得個講字。
如果你係支持嘅，就做返啲嘢。
一尾話我都唔想，收到指令冇計，我冇份去。
我屌你老母啦。
唔你老母想咩。
做返啲你應該要做嘅嘢。
指令係人俾你，選擇權利喺你自己到。

另外小弟有在不同地方將訊息傳開
亦非常感謝於各地派單張嘅巴打絲打
呢一次係年輕人要奮鬥嘅一次
見到穿著校服年紀輕輕嘅年輕人係不同地方抗爭，
真係十分勇敢，都知道自己有自由，有權利。
比更多成年人更懂得思考。
小弟呢段時間都有從自己嘅社交平台呼籲各位要企出嚟。
雖然只係微不足道，但我都希望可以令更多人知道，令更多人清醒。
這段時間，除社交平台，小弟每一日搭車都會Airdrop各年輕人/市民，呼籲要企出嚟。
雖然方法唔太好，但希望可以藉佢地再傳開去。
感謝很多有心人都會回覆，幫忙傳開去。
但可悲嘅係，總有一群群年輕人收到後，會話去嚟做咩，都冇用啦。
聽到嘅我更為心痛。點解可以咁唔清醒。
仲話唔關我事個班，用你地個腦諗清楚，係咪真係唔關你事。

各位一定要企出嚟
人心齊，泰山移
加油
最後，警察我屌你老母

EVERYONE MOVE YOUR ASS.

仲有好想感謝太古廣場反送中嘅烈士喊咗出嚟
你係真正嘅英雄
為咗未來同自由你好努力抗爭
可惜你已無法看到最後
MAY YOUR SOUL REST IN PEACE

各位，數小時後見
企出嚟